【女姦男】車廂內強上女兒13歲男友 46歲淫婦唔使坐監

【女姦男】車廂內強上女兒13歲男友 46歲淫婦唔使坐監

2017-01-29 13:01:00 HKT

美國特拉華州一名淫婦，承認強姦女兒的13歲男朋友，卻獲法官輕判無須坐監。

46歲的古德曼（Elaine Goodman）周四被判緩刑兩年、要接受輔導及列入性罪犯名冊。事發在前年3月15日，受害人偷走出家並在凌晨1時至4時半與古德曼見面，古德曼在自己車內親吻受害人，又脫去他的衣服強行發生性愛。受害人憶述是古德曼拿起他的陽具，去進行性行為。

警方接報後將古德曼拘捕，調查人員在其車廂及衣物找到DNA證據，以及她用來與受害人聯絡的手機。古德曼曾對受害人稱：「13歲就有這樣棒的身體是怎麼了？」她又對朋友大讚受害人「非常可愛」，而且有「非常美好的身體」。

受害人遭淫辱後深感受傷、尷尬，學業亦受到影響。古德曼在庭上飲泣，承認自己的行為傷害了人：「我知道『對不起』只是個詞語，但我真的感到對不起。」

快

點

快點

快點....

當

Elaine Goodman

自己入去睇

頭幾個中晒伏

。。。

淫婦
醜婦

快點強姦樓豬

你屌埋我個份

當我無講過

諗起條仔不斷推開佢又唔夠力

少年版秋官

我屌埋你個份

快點強姦樓主